林奠嘅劇本 聽日想我地塞港鐵

我有藍絲同事上星期已經話睇到whatsapp話星期一會塞鐵
明明我日日上連登都冇人提
星期一塞鐵一定係林奠嘅劇本

我地應該話俾市民知我地今晚有幾嬲!
唔係要塞鐵，令大家返唔到工，令佢地都嬲示威者。
係要大家逐步對政權反抗!
聽日星期一要令全民免費搭港鐵!

原理係咁
Netflix 有套Derren Brown: Pushed to the Edge，設計令普通人去殺人就係首先令佢做d好簡單嘅野，等佢個錯愈來愈多，最後就會聽話去殺人。我地唔係去殺人，但要好多和非再支持我地，就要令佢地更覺得犯法係無野，政權係可以反對!

推